100正評我作埋成首《我的軒》

我的軒

多意外 舊日在路上的你與我握手
輕輕說 你撐我勇於追上那自由
長街中 一起攤街也未夠
可一起遠走

心痛是 日日在做夢的我四處奔走
竟聽到 我以住最愛的你不再戰鬥
長街中人人仍然在奮鬥
而惟獨你卻 懶回首

為何 忠心的你不吸警察放的煙
閒時一句祝我親愛祖國似表演
難道愛國 不算台詞
撇除計算 看不到缺點

為何 不可倚靠這大地成為戰士
為何不見一再給我打氣我的軒
難道你也 不可悻免
突然再見 別再見

二次創作，開放討論

我的軒

多意外 舊日在路上的你與我握手
輕輕說 你撐我勇於追上那自由
長街中 一起攤街也未夠
可一起遠走

心痛是 日日在做夢的我四處奔走
竟聽到 我以往最愛的你不再戰鬥
長街中人人仍然在奮鬥
而惟獨你卻 懶回首

為何 忠心的你不吸警察放的煙
閒時一句祝我親愛祖國似表演
難道愛國 不算台詞
撇除計算 看不到缺點

為何 不可倚靠這大地成為戰士
為何不見一再給我打氣我的軒
難道你也 不可悻免
突然再見 別再見

g持

張敬軒自己唱返啦

推到比張莖軒唱番

點解仲要理會呢條陰陽屎忽鬼

我的軒

多意外 舊日在路上的你與我握手
輕輕說 你撐我勇於追上那自由
長街中 一起攤街也未夠
可一起遠走

心痛是 日日在做夢的我四處奔走
竟聽到 我以往最愛的你不再戰鬥
長街中人人仍然在奮鬥
而惟獨你卻 懶回首

為何 忠心的你不吸警察放的煙
閒時一句祝我親愛祖國似表演
難道愛國 不算台詞
撇除計算 看不到缺點

為何 不可倚靠這舊地成為戰士
為何不見一再給我打氣我的軒
難道你也 不可悻免
突然再見 別再見

正評 p牌